如果女朋友係處女，暗示想同我做愛，應該點拒絕佢好？

婚前性行為是不對的
但又怕傷佢自尊心

耶撚

帽事既

咁你去死啦on9
兩情相悅唔知乜撚心態

交俾我同佢講

講:我第一次要比男仔

樓主性無能

就係怕佢咁諗

我幫你

驚你第時遇到更愛嘅人/老公唔係我會後悔今日將你最重要嘅第一次比左我～
利申：捉住佢膊頭/手講，配搭埋深情嘅眼神加温柔嘅聲線，威力+100

然後摷到佢high哂又唔做, 調教佢

屌屎眼唔算做愛

帽事嘅
突然暗示想同你搞，都只係想捧住個肚，搵條毒撚埋單

師兄自己都識挽 仲洗乜我地教呢